各位已登記選民留意

前兩日 我全家都收到選舉事務處電話 話寄左封確認信去我屋企 無寄番比佢，仲話唔知4月定5月前唔交番就無得投喎

如果大家搬過屋 或無收過信，可以打過去問下或上網睇下 確認下地址同選民資格。佢地打過比我一次 我果陣聽唔到 佢唔會留言亦應該唔會再打多次，要自己打番過去。

政府開始做緊野嫁啦，大家要好好保住自己果票。

推

p牌推唔到 樓主繼續推

其實推到

係咪可以上網登記？

收到信 已寄回 無收到電話

封信寫 如果最終確認唔到你仲係住係收信地址就取消你選民資格

有冇得主動查/確認地址？

我記得可以上佢個網 入番資料同地址 睇番自己選民資料
如果地址唔岩係入唔到 有需要可以打過去問下

電話幾號

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

我都收到，但我搬左，咁點

push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

巴打 搞左未？
打去同佢講 佢會email張Form比你，填完 連埋3個月內既住址證明 寄比佢地

但我三個月內又會搬